我地老蘭三劍俠打算今個星期去老蘭取暖

我，特西，吉清
有冇人join👶🏻🤘🏿

三個老蘭格劍？

我地三個食女無數💏💏💏💏💏💏💏💏💏

着咩衫相認牙ching

吉清過左嚟未🤔

no

三條毒撚又打pro club

放條袋巾係後褲袋

👶🏿

5分狗有女之後好串🗣

佢咁型係抵佢有女既...

吉清我求你返來

back

星期五定星期六？果晚我唔去，費事d女比你地媾哂

俾吉清溝晒的肥婆，不了

暫定:
我👱👧🏻👩🏻
吉清👮🏻👩🏻👩🏻👩🏻👩🏻
特西🙅‍♂️👱🏻‍♀️👱🏻‍♀️👱🏿‍♀️
義和碑ching👲🏻🙆🏻
5分鷹👶🏿

我👱🏻‍♀️x1夠
年紀大🙄

著watchdog look go ok?

Ching就來結婚唔好搞咁多野了